[證據] 有無有搵到中聯辦落柯打既錄音/片/相?

係人都知中聯辦叫黑社會發動「恐怖襲擊」
但就苦無證據
班官紳鄉黑真係個個咁忠心,唔撚會錄音自保?

推